瞓醒比經理叫去買早餐

今琴晚係公司瞓
一瞓醒經理叫我去幫全部人買M記
又唔可以拒絕佢 一望窗真係呆撚左

琴晚